邊個玩爬山掛旗號玩到去switzerland

但用錯左殘體字，入去like下佢地